#BlackBelt  

<p align="center">
  <img width="800" height="300" src="blackbelt-docs/docs/res/img/blackbelt.png">
</p>

Cette documentation comporte l’ensemble des comptes rendus de brainstorming et de sprint reviews menés par l’équipe Système e-commerce et Mobile (Sem) du service négoce du Groupe SAMSE dans le cadre du projet BlcackBelt. BlackBelt est une solution qui permet aux développeurs d’API REST de générer des Black-Box tests en utilisant le framework [Karaté](https://github.com/intuit/karate). En combinant  les bibliothèques [SpringFox](https://springfox.github.io/springfox/docs/current/) cela donne la main au product owners de générer les tests directement à partir de l’interface Swagger UI. Ce projet à été réalisé dans le contexte du stage d’été 2020 de Mehdi BOUDOUR au sein du Groupe SAMSE.

##Comptes rendus de brainstormings

* [CR001 Premier point avec Thomas CAIATI](blackbelt-docs/docs/res/CR001.md)
* [CR002 Présentation de Mauris bois par Jérôme TALIS](blackbelt-docs/docs/res/CR002.md)
* [CR003 Dernier point de Juin avec Thomas CAIATI](blackbelt-docs/docs/res/CR003.md)
* [CR004 Démarrage de T2A avec Thomas CAIATI](blackbelt-docs/docs/res/CR004.md)
* [CR005 Synthèse : Architecture et contraintes techniques](blackbelt-docs/docs/res/CR005.md)